【有圖】【可唔可以入黎睇睇我D屎正唔正常】

又唔係肚痛但就一patpat
好臭好臭 屙完菊花痛
萬能既連登仔幫幫手睇下
慎入

你是智障嗎

有2粒黃豆？

顏色就正常 不過好似有啲油淋淋咁

唔知咩黎

我食野太油可能?

食煙的？

菊花痛可能係屙濕熱姐

有啲油係面，應該就快報到

古有勾踐嘗糞，今有連仔看屎

想食

唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎

好想食